2020鼠年頭炮...第一單黑警死全家將會實現.....................

【武漢肺炎】柴灣警宿男警一家三口送院 內地親友曾到其家中拜年
武漢肺炎疫情來勢洶洶，市民人心惶惶，其中網絡流傳圖片，指今日凌晨多名全副防護裝備醫護人員，到柴灣已婚警察宿舍協助帶走3人上救護車，引起當區居民憂慮。警方晚上證實，事件與一名居住在上址宿舍，隸屬西區警區的男警務人員有關。雖該名男警員自己未有現病徵，但其兩名家屬則有發燒，因此3人現於醫院接受治療及等候測試結果。警方已根據相關指引，於宿舍進行徹底清潔和消毒，亦已提醒警員注意個人衛生。
消息稱，有關警員近期並沒有到過內地，但其居於內地的外父外母及親友等近日來港探望男警家。男警的女兒及一名親友女兒昨（28日）凌晨出現發燒，故報案召救車送院，男警雖無出現病徵，仍一同被送院。

最緊要係死鳩晒佢6，一隻不留，全家灰飛煙滅！

熱烈迎接第一單

一定要有事

一定要係真
我要小鳳姐

浩園正氣

黑警死全邨

希望佢傳染哂成座樓

車公一定會好忙

死全家

一個都不能少

全家死唔係口號

不是不報 時辰未到
死多啲唔該

請用事實告訴我，天真的有眼

熱烈慶賀 黑警死全家

最好一傳十，十傳百。
黑警死全家

熱烈慶祝